---
title: หลักเกณฑ์ วิธีการ และเงื่อนไข การปฏิบัติพิธีการศุลกากรในเขตปลอดอากร 
subtitle: ประกาศกรมศุลกากรที่ 115/.2561 เรื่อง หลักเกณฑ์ วิธีการ และเงื่อนไข การปฏิบัติพิธีการศุลกากรนำของเข้าไปในหรือปล่อยของออก การเก็บของ การขนถ่ายของ การตรวจตราและการควบคุมในเขตปลอดอากร 
summary: ประกาศกรมศุลกากรที่ 115/.2561 เรื่อง หลักเกณฑ์ วิธีการ และเงื่อนไข การปฏิบัติพิธีการศุลกากรนำของเข้าไปในหรือปล่อยของออก การเก็บของ การขนถ่ายของ การตรวจตราและการควบคุมในเขตปลอดอากร
authors:
- admin
tags: ["สิทธิประโยชน์ทางภาษี","เขตปลอดอากร"]
categories: ["ประกาศกรมศุลกากร","ประกาศ/กฎหมาย"]
date: "2018-05-15"
lastMod: "2020-06-27"
featured: true
draft: false

# Featured image
# To use, add an image named `featured.jpg/png` to your page's folder.
# Placement options: 1 = Full column width, 2 = Out-set, 3 = Screen-width
# Focal point options: Smart, Center, TopLeft, Top, TopRight, Left, Right, BottomLeft, Bottom, BottomRight
image:
  placement: 
  caption: 
  focal_point: ""
  preview_only: true




---

![](featured.png)


{{% toc %}}

### ส่วนที่ 1 การนำของเข้าไปในเขตปลอดอากร

![](./img/2561_115png_Page1.png)

![](./img/2561_115png_Page2.png)

![](./img/2561_115png_Page3.png)

![](./img/2561_115png_Page4.png)

![](./img/2561_115png_Page5.png)

![](./img/2561_115png_Page6.png)

### ส่วนที่ 2 การนำของออกจากเขตปลอดอากร

![](./img/2561_115png_Page7.png)

![](./img/2561_115png_Page8.png)

![](./img/2561_115png_Page9.png)

![](./img/2561_115png_Page10.png)

![](./img/2561_115png_Page11.png)

![](./img/2561_115png_Page12.png)

![](./img/2561_115png_Page13.png)

### ส่วนที่ 3 การเก็บของในเขตปลอดอากร

![](./img/2561_115png_Page14.png)

![](./img/2561_115png_Page15.png)

### ส่วนที่ 4 การขนถ่าย การตรวจ และการควบคุมของในเขตปลอดอากร

![](./img/2561_115png_Page16.png)

![](./img/2561_115png_Page17.png)

![](./img/2561_115png_Page18.png)

![](./img/2561_115png_Page19.png)

![](./img/2561_115png_Page20.png)

![](./img/2561_115png_Page21.png)

![](./img/2561_115png_Page22.png)

![](./img/2561_115png_Page23.png)

> มีผลบังค้บตั้งแต่ 8 พ.ค. 2561 เป็นต้นไป.  
> ที่มา : [กรมศุลกากร](./2561-115.pdf)